{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 휴"
    },
    "text": "- 屋上からのバーベキューの利用は予約が必須で、入室時間より早く来てはバーベキューの利用ができません。 - バーベキューを利用したい場合は、宿泊先の予約の前に事前にお電話ください。 - 空に雨が降った場合、屋上でのバーベキュー利用は不可です。 - お客様が使用する物品は提供しておりません。 - ご用意する物品は炭、網、雷炭、ブタンガス(直接火を起こしてください)、蚊取り線香、割り箸、皿、手袋、ホイル、ウェットティッシュ、アンサン市一般ごみ袋、アンサン市飲食ごみ袋、他地域の袋、お断りごみ袋です。 - バーベキュー利用時にはチャンポンの投入は禁止します。 - 客室にゴミを捨てないで、屋上利用の際はゴミを客室に捨てないでください。 - 客室には電子レンジと電気ケトルが備えられており、調理は可能ですが、ブータンレンジと鍋はございませんので、必要でしたらお持ちください。 - 客室内では調理が禁止されています。 - ヒューモーテルではトーチ、ハサミ、トングなどのアメニティが提供されます。 - 屋上の利用は現金10,000ウォンが必要で、薪の使用は禁止されます。 - 駐車施設は計20台を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューの利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには事前にお電話が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用するためには事前にお電話が必要です。"
        },
        {
            "question": "雨が降った場合、屋上でのバーベキュー利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、雨が降った場合、屋上でのバーベキュー利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に必要な物品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、お客様が使用する物品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に必要な物品は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時に必要な物品は炭、網、雷炭、ブタンガス(直接火を起こしてください)、蚊取り線香、割り箸、皿、手袋、ホイル、ウェットティッシュ、アンサン市一般ごみ袋、アンサン市飲食ごみ袋、他地域の袋、お断りごみ袋です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時にチャンポンの投入は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時にはチャンポンの投入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "屋上利用の際にゴミは客室に捨ててはいけませんか？",
            "answer": "はい、屋上利用の際にゴミは客室に捨ててはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室には調理器具が備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室には電子レンジと電気ケトルが備えられていますが、ブータンレンジと鍋はございませんので、必要でしたらお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室内では調理が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヒューモーテルではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ヒューモーテルではトーチ、ハサミ、トングなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋上の利用には現金が必要ですか？",
            "answer": "はい、屋上の利用には現金10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計20台を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 516
    }
}